呢兩日唔出黎以後只會咁

繼續呢埋係屋企

企係到果個就會係你

今晚唔出唔緊要

聽日你都唔出

以後都可以唔出了

利申
偷圖